\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Verliebt in Du} 
\index[in]{Verliebt in Du}
\index[in]{Jaja, es stimmt, ich geb es zu}
\index[in]{Ich denk an dich wo Du auch bist}
\index[vw]{Liebeslieder!Verliebt in Du}
\index[vw]{Liebeslieder!Jaja, es stimmt, ich geb es zu}
\index[vw]{Liebeslieder!Ich denk an dich wo Du auch bist}

\begin{tabbing}
/: J\=aja, es stimmt, ich g\=eb es zu, ich bin verl\=iebt: :/ in Du!\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
/: Jaja, es stimmt, ich geb es zu, ich bin verliebt: :/ in Du!\\ \\

1. Ich d\=enk an dich wo Du auch bist, ich st\=ell mir vor wie das wohl ist,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
1. Ich denk an dich wo Du auch bist, ich stell mir vor wie das wohl ist,\\

wenn d\=u mich k"usst wie sich das f"uhlt, wenn d\=urchgew"uhlt dein wildes Haar\kill
\>\bf a\>\bf F\\
wenn du mich k"usst wie sich das f"uhlt, wenn durchgew"uhlt dein wildes Haar\\

auf n\=ackten Schultern flie"st, du s"u"ses Biest.\kill
\>\bf G\\
auf nackten Schultern flie"st, du s"u"ses Biest.\\ \\

Ref.: Ich bin verl\=iebt \=\ \ \ verl\=iebt in Du.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
Ref.: Ich bin verliebt \ \ \ verliebt in Du.\\

\ \ \ \ \ \ \ J\=aja, es stimmt, ich g\=eb es zu, ich bin verl\=iebt: in Du!\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Jaja, es stimmt, ich geb es zu, ich bin verliebt: in Du!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Nicht w\=egen deinem kurzen Rock \=oder deinen langen Beinen,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
2. Nicht wegen deinem kurzen Rock oder deinen langen Beinen,\\

ja, B\=ock hab ich schon deswegen - ne, aber \=eher deine Lust zu Leben,\kill
\>\bf a\>\bf F\\
ja, Bock hab ich schon deswegen - ne, aber eher deine Lust zu Leben,\\

d\=eine Art zu sein und au"serdem dein gr"uner Blick.\kill
\>\bf G\\
deine Art zu sein und au"serdem dein gr"uner Blick.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. K\=omm spiel mit deinem Bogen, deinen stolzen Ton, so zart und sch\="on.\kill
\>\bf F\>\bf E$^7$\\
3. Komm spiel mit deinem Bogen, deinen stolzen Ton, so zart und sch"on.\\

S\=o s"u"s, vertraut und steck ihn mir ins Ohr, in Herz und Bauch\kill
\>\bf F\\
So s"u"s, vertraut und steck ihn mir ins Ohr, in Herz und Bauch\\

und was da n\=och so ist, dass mir schwindling w\=ird, es stimmt.\kill
\>\bf E$^7$\>\bf G\\
und was da noch so ist, dass mir schwindling wird, es stimmt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Ich d\=enk an dich wo Du auch bist, ich st\=ell mir vor wie das wohl ist,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
4. Ich denk an dich wo Du auch bist, ich stell mir vor wie das wohl ist,\\

wenn d\=u mich k"usst wie sich das f"uhlt, wenn d\=urchgew"uhlt dein wildes Haar\kill
\>\bf a\>\bf F\\
wenn du mich k"usst wie sich das f"uhlt, wenn durchgew"uhlt dein wildes Haar\\

auf n\=ackten Schultern flie"st, du s"u"ses Biest.\kill
\>\bf G\\
auf nackten Schultern flie"st, du s"u"ses Biest.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: L"u"ul\\
MO: 108
\end{angaben}
